請問歌神譚詠麟4(會員#278947)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

任何聲稱自己因反送中運動食過女義士既ac
任何聲稱反送中運動中見證狗公現象既ac
一律永久封鎖

因為該言論將對運動有極大打擊
1. 就真男義士而言 - 不想同流合污而退出
2. 就真女義士而言 - 對運動質素失望而退出

呢隻一毛狗俾人ban完又開分身
唔該再ban過

已經開到4